點解你可以有機可乘？！？！？！？！

因為我買咗機票

真是可憐，自己說自己笑

on9仔

哈哈哈哈哈